班廢老咁鐘意話黃屍收美國佬錢，其實我好想做美國走狗

好過俾中共老強

共產黨很識利用中國人劣性心理。你是藍絲我是黃絲。其實對我地一點好處也沒有。只是制造另一個文革。我們要團結起來先會有機會令香港變得更好。

有錢收點解唔過黎一齊收
有錢齊齊搵